* * * * ［急！！］各位 道歉行動係咪要再上線？ * * * *

相信大家都知林鄭想做嘅就係 -分化
經歷左今日 無錯係有好多人支持我地罷工
但都有好多市民係受到我地影響 e.g 大肚婆果單新聞
而且亦都不斷出現左好多市民打市民之間互片

放任唔理既話呢啲小裂縫好易變大
從而出現法國黃背心民意逆轉情況
因為市民唔再接受法國示威者嘅無差別行為

而且我地情況可能更惡劣同易變
因為有港共同黑警不斷助攻分化
同埋大家都知 共產黨最叻 拉一派打一派
玩階級鬥爭達成政治目的

所以我地係咪應該要出番道歉小隊？？
唔好俾港共成功 隨時保持警剔！！

Push

推

可以做，但因著俾人打。

支持

我認為可能需要…

以禮待人先

阻車門又好，阻影相又好

搵幾個今日「重災區」group多啲人一齊做？

我覺得道歉唔一定有用，好似稅局咁，d人唔一定會明白

「85沙田阻路」向各位受影響既人十分抱歉

但係唔做 我怕遲早真係變 市民打市民
俾港共成功spin到去最惡劣既情況

文宣解釋點解要針對警察？

暫時停一停會令人民有怨氣嘅野先?
我知實有人話我咁講係分化

無做錯點解要道歉？

十卜

同意
有無文宣和理非可以幫手度下橋

民意戰

李慧琼姊都去咗旅遊，返嚟睇你哋收皮！係時候，停 一停，諗一諗。

宜家係要做文宣唔係道歉

呢樣當然要 但重要係解釋點解今日會出現手足追車打 係因為班撚屌想開車撞我地
但cctvb一隻字都無提

唔係道歉
而係要做返d文宣
解釋返我地既理念

齋道歉 人地只會更認為你做既野係錯
（因為你自己都認左錯）

call齊人就做
各自爬山
前線衝後面就要做支援
有前有後先打得嬴
門面功夫做下又可以上下電視表達下訴求
why not

推
Be humble!!!!!

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

事實上畀人阻返工點都有啲唔順超嘅

功利啲講句咁做下樣都要做嘅

補充
我覺得主要唔係要道歉
係要解釋到我哋爭取啲咩同點解會搞到會哋

我地當然知
但都唔可以忽略真係有市民或者支持我地既人今日受到好多影響 e.g 王喜講既 紀律部隊宿舍有好多非黑警家屬 而係其他紀律部隊既人住

啱呀

類似諗法，睇下work唔work!

超合作運動！

［軍師入！］遲早要解決嘅問題

Push呀 前線做野 我地都要補鑊or解釋番

好簡單姐，放啲免費車飛喺地鐵站度「歡迎取用」咪得囉

呢鋪一定要

係要解釋只針對警察同政府

同意

咁係咪以後唔做呀？
如果以後都係做嘅話
你今日嘅道歉只會係虛偽

無用嫁，同777派10000都唔會令人散

門面係要做，和理非受

講真兄弟爬山各有各做
但我覺得係形式主義

不要說「光復香港 時代革命」
試著說「五大訴求 缺一不可」

push

虛偽都要做，一味靠惡無用

唔見道歉叫解釋

咁就唔好淨係道歉
加返五大訴求
不過同你講啦
做人太低姿態冇用㗎

各有各做姐 大家都係為件事好

做! 民意戰唔可以輸
上次稅局就係道歉先嬴返

港人要形式嘢都唔係咩新鮮事，最好有咁慘得咁慘

香港人同情弱者

唔好，鐵石心腸既你自盡都無用，要明既早就明左

同意，可以唔用道歉字眼，但講番原因，請市民”諒解”

建議可以打溫情牌 我地都係俾政府逼出黎 所以先行動升級 好抱歉

但係唔好講到我地做錯咁

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

可以中性啲，唔道歉，但要佢地明諒解

可以呀
有時低姿態都有用嘅 尤其係對家不斷轉招用唔同形式玩分化玩洗腦 仲要有cctvb長期播毒

咩叫一味靠惡？

贊成，道歉太示弱
叫解釋好D

寧扮弱者，不做強者

咁ok

係

想天水圍做

咁又係，要打感性牌

一手硬一手軟，而家對準的係中間派，而唔係深藍

中間會搖擺

政府出新招玩分化 我地都唔可以坐以待斃 一於打溫情牌繼續兄弟爬山 繼續努力

一味講到自己岩晒, 唔聽其他人意見

解釋小隊要預咗罵不還口打不還手

香港人咁撚左膠
好撚受煽情呢招

我係北角福建人 連登仔同我入黎

#372 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我覺得呢個值得澄清下 兩邊被利用

btw
而家示威者並沒有作出無差別行為
所以淺黃仍唔會割 （希望）

你講個政府？我唔明你講乜

做文宣洗地先

認同

不如做文宣好過
大把子彈

去得嘅巴絲真係要小心 真係會比牛屎佬打

係個姿態 不過真係要防備比人打

我支持，我肯行岀來！

大家諗下當初略點有100萬變200萬 就係因為一大班沉默派見到我地年輕人俾人亂射催淚彈 亂用警棍打頭 同屈暴動先逼到佢地決定出黎

係唔好意思影響到你哋，而唔係對唔住我做錯野。

打溫情牌

同班free rider道歉唔見你叫政權道歉

文宣+呢個一齊做？
一路派傳單一路解釋番？

台灣陳水當日一粒子彈中膝，短時間贏好多選票做總統

溫情／道歉／可憐牌一定要打

和議

其實真係需要

啱

唔好意思唔係對唔住

唔好同和理非割席

得民心得天下 政治係要咁玩

根本唔重要，特區政府一定屈到你係咁，港人睇電視唔用腦, 所以一定要早過政府出招

多謝各位支持罷工？

做左冇壞的，都可以做，但只係覺得冇用姐，btw有手足做都會支持

係需要
有無人起TG Group 做野

咩叫free rider?

因為佢地過左海就係神仙+有中共撐 死唔落台
唔道歉我地都耐佢唔何姐 諗下777當初都要落街拉民意（雖然最後輸9條街都贏⋯）

我地成日叫人唔好割席
依邊又主動割席想點

唔駛

聽我講兩句, 生於斯, 長於斯, 我流著香港血
但目前的暴力程度, 好明顯已經超過大部份香港人能接受的程度, 繼續失民心
咁樣玩落去無可能有益處
玩火, 破壞警署, 對罵, 香港人打香港人.... 已經可以預視,香港醫番都晒藥費
我地無BNO, 無green card, 得張身份證同八達通, 我仲要生活架!!
我唔係要港獨架!

請立即收手!
回歸和平理性!
唔要攬炒!
我真心同暴力割席

道歉唔夠架, 要停停

唔洗道 道得幾強多次
同埋d人有心搞對立先係地鐵搵人嘈
係人都知8月5罷工

我願意幫手做文宣道歉🙇🏻！但應該點做？

睇下依家cctvb新閒 全部有意無意講示威者愈黎愈暴力 開始失控 同當初話自己唔係暴動背道而馳

民意真係冇大家想像中咁「一早歸邊」, 不如話係認同咗大家嘅行為同見到希望過來我哋呢邊
前排拉咗老母入黄呢排又傾返綠我都好驚佢唔小心藍咗, 同埋睇facebook嘅留言就算唔認同都要get到巿民點諗
唔該, 俾啲時間文宣, 都俾啲時間巿民, 「民意」gauge真係要諗下點補充

未必需要用道歉嘅方式, 但係我哋要有返最初嘅素質同禮貌
雖然我哋冇講開呢樣嘢, 但係大家唔通唔記得咗我哋係「克制、專業」嘅世界級示威者咩

Agree 以下：
唔係道歉，係解釋
唔係對唔住，係唔好意思

咁請問：文宣方面，有咩可以令你呢班人gur番？

agger

向tvb記者道歉，然後點？

可以，但唔好跪

ready for any sor99y action!

中間游離分子係有潔癖好怕見到暴力 當初佢地就係見到黑警亂打人先歸我地邊

講唔好意思 唔好講對唔住
比D智慧啦 民意早已歸邊 扮可憐只會比人踩多兩腳

doing > saying

都係果句，各有各做，互不割蓆

pls explain?

要，marketing手段黎
但唔建議落區道歉個種怕比藍屍打
用返貼街招同air drop

咁就18區都搞，既可以保持話題性
又可以宣傳下一波攻勢
做埋連儂人都仲得

道歉冇用 淨係嬲人打9多你幾穫
修正之後方向啦

有中間游離分子 尤其果啲好怕見到暴力場面嘅

軟硬兼施 形象工程！！！

我覺得與其道歉，不如係記者會果D解釋，希望市民諒解
同佢地講我地會反省自己 會虛心聆聽各界意見 會be humble 下次會做得更好
咁會唔會好D

之前連儂牆個兄弟捱打18拳唔係無用，佢換嚟更多人支持示威者克制，所以先企係大家身邊

記者會太離地

但係依家都未決定到簡咩人開記者會
有人話泛民議員 有人話8大學生會

up

道歉同時記得要宣傳同將矛頭指向政府

香港人咁善忘，唔使啦

道住歉咁解釋就岩

主要唔係要佢地明白，老實講要明既一早明咗，道歉目的係要塑造黑衫青年「斯文人、講道理、肯認錯、有承擔」嘅觀感

最好臨場加多幾滴眼淚，突顯我地係委屈嘅弱者

我覺得可以上線
剛柔並重很重要。

要令中間派明白
我哋比淋病有人性

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

同意要搞多次

推 跪求大家冷靜一下
唔好比林奠奸計得呈

pish 手上多張牌點都好過少一張

你咁講都岩
但始終個重點係
要解釋我地既理念比佢地明白
如果唔係 下次佢一樣照吊你…

大家唔好以為全港都實死撐我地 事實係香港人好中意割蓆
一有啲咩不利就割

最好有個美少女可以行出嚟用英文同大家/國際社會解釋一下

要道 但唔好自己做

落場會俾盲毛藍屍狂屌 受皮肉之苦

做文宣解釋

d牆唔好再起同班狗有人捕住

一貼又搞你

btw 每個人都要爆石的 商場成日有人借廁所

行動係要
雖然膠咗啲 不過記得
唔好講對唔住
要講 唔好意思
對唔住代表自己都認錯

Pish

你真係想做我建議搵人睇水，隨時拍片，同埋男女都要有，俾我係藍絲你認低威我打多你兩下，反正你都唔還手，賺民意係要，道歉建立形象都應該，但最少要有自保能力。

和理非同勇武都撕裂緊
現場意見不合係咁鬧交
說好的核彈出都唔割呢

道歉有冇用 柒唔柒
係咪跪低 我唔撚知
但係我釋出左善意就好撚過政府
完

我地錯左就要認
唔好好似黑警咁

你要做唔阻你 但係唔好親身出黎派傳單 實比人屌到仆街

可以舉牌，將所有嘢spin返落政府度
但唔需要道歉，冇做錯到

最主要係搶返道德高地

解釋 唔係道歉
唯一一個我覺得值得道歉嘅係黃大仙嗰班非警察嘅紀律部隊 因為真係唔關佢地事又燒到佢地